終於發現林鄭患上咩病 已FC (有圖）有真相

就係
無定向喪心病狂間竭性全身機能失調症

Source:
Facebook Group

驚天大秘密

自推十連

p得幾好

10

9

5

3

2

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造

1

輕佻驕傲🥴

抑鬱😔

癲癇

笑撚死

仲會來月經嘅咩

停經前緊張

犯罪傾向：家陣打劫，拎晒d口罩出黎
精神分裂：邊個戴罩呀戴左都要除返，我戴罩呀

陣間政府（林鄭）又要出聲明話冇呢回事

6十幾歲仲月經?

63歲重有月經

你sure佢仲有月經？

更年期緊張

笑了
不能同意更多

有 每個月都講經
呃尻普羅大眾

月經文

精神分裂個個.......

佢淨係想攞第一

倒數第一

騷騷

癲癇個樣似輕挑驕傲多啲

Key得好笑

嘩屌個樣有啲似刁總啊喂

月經前緊張

高汁

Cls

Appledaily

推到佢出黎澄清

事實要p圖?

A

唔好玩膠啦

認真
佢呢期成日著遮頸衫出黎

推

等睇政府係fb出po反駁樓主

非常無聊

呢啲叫拼圖

仲有月經？

仲邊有經

仲月經 .... 停哂啦

佢患左臭西症

pish

佢仲有月經咩？

佢係患咗廢炎

邊個淫賤牙娥淫賤

佢仲有月經咩

仲有愛支病

S

都會緊張

唉屌樓主老母 空歡喜一場